（好恐怖）計一計玩牛牛app用咗幾多（交易費用）

一年淨美股成 $4000美金，痴撚線，有沒人多過我

一通幾時可以買美股？

賺幾多先

牛牛又贏

平台費 +commission
Trade 得咁密用TD 啦

你個倉都好大下？

一日大約出出入入，共6-7次已經是$20x200日

有沒計

轉去IB啦

啲fee唔係好低咩

On9 仔

有樓豬大力支持點解futu仲係45蚊

富途破頂唔係無原因

財務報表咁靚仔最近係咁跌

交易費太費
晨早轉左會FT

用TD啦, 牛牛出入太多唔抵

轉firstrade la
ib
td
cs

支牛不了

支那人用支那牛
抵啦

睇番 cs近幾個月 ...
trade 左 四十球出入 埋單都係四舊水 fee

仲用咩牛牛

富屠牛牛

Ib margin 息平

點計

玩連登愛股都駛咗過千美金
打去投訴下先

之前升得多

點check?

牛牛陰濕在你一條trade order食左3個盤既話
係當3 x 2 usd = 6usd
IB就無論你食左幾多個盤 1筆order就只係1usd

真係咩？ 第一次聽 如果係都幾on9

用sofi 免交易費笑而不語

咁又唔係，都係一單計，詳情睇到，可怕係全世界唔收傭金，佢夠膽收$0.99，如果細價股仲痴線

用咩都唔用sofi 死app既

IB表示 淨係孖展都抵返哂

求大家講下大約用咗幾多交易費用，唔想做on9,來緊一年又畀$4000佢賺咩

交易唔到當然免費

買港股收幾多，見好多人用

支牛用左半年400左右 係岩岩開始玩果陣做傻仔出出入入
已轉IB

9up有個譜

呢個界面點開搵唔到？

按大銀碼，向下拉

唔會用

我trade左等值1300萬美金
計落.....都有十幾萬手續費

TD仲未批，屌佢

人地美資劵商講緊真免佣 又有保障 都唔明點解仲用支牛

想問TD 係咪本金細 冇得daytrade？

邊到大銀碼

富途買入買出唔係4個幾美金咋咩？定本金大會貴啲？

我本細有錢賺比佢抽幾蚊冇咩所謂

開撚到先講 等佢個幾月都開唔撚到 點用

小數怕長計
TD 2蚊都唔洗收

邊個位睇

交易頁-我的資產-向下拉

你地成日吹奏個app好好用

咪當比月費用個app囉

抵番哂啦

是但啦day trade賺一千幾百，比佢抽4蚊當豪比狗

但TD咩黎day trade唔收費？咁咩位收錢？平過富途可以諗轉會

$100都冇

身為支那人梗係用支牛

我好似6-7000 有段時間係我利潤25% 癡線

師兄而家解決了嗎，好驚

換左去firstrade啊

傻西先用支牛

真啊 屌trade得密 食完蛋仲要俾幾舊手續費

支牛近排迎頭追上啦

FT真免費 不過margin貴

玩MARGIN 就IB, 普通玩下正股就FT

利申; FT

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

救樓主

ib係咪要120k先玩得

而家死少左好多啦

唔使 每次交易 1美金左右
入唔夠100k+一個月玩唔夠10蚊就照扣你10蚊
入夠就冇呢個限制咁解

支牛今晚幾多人破產

事實香港好多人用支牛, 我都唔係好明典解???一係唔識, 一係全藍屍 !!

銀行一來一回加埋至少3x幾 無人講

TD =
download desktop thinkorswim軟件用, 十分Pro.
但戶口唔夠US$2500, 就只能每日daytrade3次, 過US$2500就無限.
而每次交易就收US$0.01手續費.
因為個軟件Pro, 好多人由FT轉左用TD這個了, 當然TF就無限daytrade, 咁就個人喜歡了, 不要用支那牛牛, 因為係支那, 不是離岸戶口, 搵到幾佰萬美,金實比人25, 好自為之.

交易費 IB平啲啲定係TD? 我swing trade多

Ching 我IB無用過, 唔清楚, 我現在只用全離岸, TD & FT, 支那牛牛一定不用.

好, 但我覺得軟件TD十分勁同好用, 可以比我一次過開6隻美股睇, 真開心, 不過FT就只能睇一隻, 無咁壯觀, 點都好, 祝你搵多D.

有冇人知點解富途咁撚貴手續費 買賣一手阿里 已經成舊水手續費 點樣可以低啲 或者轉邊間會平啲

我係一星期或者一個月先trade次，唔係太頻密